（嚴正聲明） 我唔要見到人流血呀

鶳揸的士撞人，揸刀斬人嘅仆街冚家剷
打到人地成頭血做乜姐，佢幾日後就好返架啦，記者影到又咁肉酸
求下大家唔好再打到人爆哂血
係要照顧四肢關節呀
唔該

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

古法炒麵: 鎚仔+厚書/木板？？

push

鐘意召喚獅鳥既後果只有一個

滿盤皆輸

前線真係要一人一本電話簿

認真po要推

記住唔需要次次硬裝修
仲可以善用蟲系魔法同埋1823

義剪都係好選擇

好撚重要..四肢 係重要好多啊!!!
有血又點? 個個行得走得

還腳呀，2隻呀！

還眼呀，2隻呀！！

七隻眼

[img]blob:

#正確做法
【打斷藍屍手腳係為咗手足安全（二）】
今日有藍屍揸的士撞斷手足對腳，但藍屍只係受咗皮外傷，未做到斷手斷腳嘅效果。有位連登user嘅回應係「搵一個拉起隻手／腳，其他人踢踩 關節位 即斷」，呢個係正確做法，但大家可能會問實際即係點？

Hinge 嘅關節，好似手踭、膝、手指，本身結構係限死一個方向，而移動幅度係有限，咁執行公義嘅手足就可以反方向施力，就可以破壞關節。

等第一波手足扑完藍屍／曱甴之後，等佢已經訓喺地下就可以落手。

借鍳曱甴相同嘅制服方法，用膝跪喺目標人士嘅頸／膊頭上，然後落手，遇到嘅反抗會比較少。

下列例子唔係要學啲咩花拳繡腿，只係需要睇個關節係點郁，而你用身體邊部份可以施力整斷佢。現場最好就係藍屍曱甴已經瞓喺地，然後一個手足抽起目標隻手／腳，另一個就用全身嘅重量／腳踢／踩。

整斷關節示例
腕：
手踭：

至於左膠嘅問題，運動持續就快第四個月，面對左膠先警告後開拖係必須，唔好俾佢哋阻住你嘅逃生時間，左膠根本唔係自己人，向左膠執行公義嘅時候，諗一諗個女仔受過嘅傷：左腳開放性骨折、右膝頭甩骹，佢對腳將唔會百分百復元。
=====
重溫正論：
【打斷藍屍手腳係為咗手足安全】

【散水論：你哋中晒計，留返下次智取】

=====
相關post：
[有圖] 傷者難以百分百復元，或有機會終身殘廢。

私了嘅同我聽住，一撚定要斷手斷腳

=====
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

形象工程日！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐